林伯特幫利物浦攞英超，謝拉特做唔做到？

林伯>謝四 confirmed

屌你又黎謝4林8大戰

已經無討論嘅空間

完場30秒cap 快手到

鏝城名叔反骨

大家都係直接影響拎唔拎到英超
一樣咁勁 打和啦屌

又笑鳩隊長跣腳

2010年謝拉特咪回傳過比杜奧巴，之後車仔咪拎冠囉

神軒———》謝老4

謝4真係好撚垃圾 講真的

識踢波唔會講得出呢句..
近10 年top 5 中中

識踢波又有專業水準 就會講得出我個句
可惜你唔係專業

點解謝四同到林伯比
入球+助攻差成100+，團隊榮譽嘅話又差3個英超
而且林伯又冇跣腳跣到失冠同出38秒就紅咗

謝4 應該死全家啦